我真係唔撚明呢啲人個腦諗緊啲咩？

平行時空都唔係咁樣呀屌你老母
10月1日呢個日子你唔撚推文宣都算啦
我屌你老母好開心又孖day
有個中五學生中左槍點解你仲可以講啲咁嘅嘢出黎
對唔住，我頂唔撚順，唔撚屌唔撚得

推

垃L圾

好撚嬲
好推到比全港人知，呢班人做乜撚野

好撚嬲
好想推到比全港人知，呢班人做乜撚野

太L多呢d垃圾 搞唔哂 unfollow先 搞鳩佢地係副線任務 打返主線先

第一個明顯大陸人啦
成個蛇精男咁

佢啲朋友光環到仆街
上一個post話光復香港 下一個post 大陸喜茶
我屌你老母咩

聽聞整左容
條女講嘢好撚仆街

推撚爆佢on9

有show共同朋友有機會知你係邊個
不過我兩個都識 不能接受

唔緊要
好好咁表現出平行時空嘅人，良知都無撚埋

平行時空個個身邊都會有
但佢沖出嚟柒